子瑜真的過瘦了！近況照曝光⋯視線往下1部位粉絲全心疼

南韓女團twice中的台灣成員周子瑜，靠著甜美仙氣的外表，去年還獲選美國電影網站TC Candler公布「2019全球女星最美臉蛋」排行榜奪得冠軍。近日隨著團體回歸，她的美貌也再度來到巔峰，近日就在IG上曬出自拍照，就有粉絲發現子瑜越來越瘦，希望她可以多吃一點。

▲周子瑜新專輯宣傳照小露蠻腰。（圖／翻攝自IG）

子瑜近日透過官方IG曬出自拍照，開心留言「ONCE今天在MCOUNTDOWN上拿下一位了!!謝謝你們的支持❣️」只見她畫上精緻妝容，一雙大眼配上閃亮亮睫毛，再加上完美鵝蛋臉，讓整個人看起來相當美豔。不過視線往下，卻發現她的四肢似乎已經瘦到有點內凹，看起來身材雖然纖細，卻也有點太瘦，希望她在回歸忙碌時期，也要記得吃飯。

事實上，在這次的新專輯照中，周子瑜也突破過去尺度，露出小蠻腰見客，超豐富的細節看得出經紀公司對於這次專輯的野心。據悉這次回歸消息曝光後，立刻引發網友討論，不少人看到9位成員明顯的變化，直言真的是「女孩變女人！」

▼▲子瑜曬出自拍照，卻發現有些過瘦。（圖／翻攝自IG）

我老婆呢排好辛苦，會餵飽佢

老到

我煮嘢佢食

台灣菜正

太累了

more & more

佢好大食

米痴拉

子瑜21 only

牙隱拍拖之後幸福肥

呢個係彩黎

佢同我拍拖了

彩唔係G

係老臭G

係我私人專用

佢做得我啊嫲啦

理柒佢..又唔靚
我彩瑛同Mina 最正

彩瑛是我的 我是紋身師

好撚嘔心

心痛

咩話 佢同紋身師一齊

咪係我囉